透唔到氣嘅感覺好可怕

有冇人都試過呢種感覺

情緒 壓力 問題 統統湧哂過黎

好似個大浪咁一野咁冚過黎

就黎窒息咁

武肺

唔洗喇唔該

要試吓meditation progressive muscle relaxation 打飛機
總之揾個令自己放鬆到嘅方法啦

Thanks bro

我發現成日諗諗下野會唔記得呼吸。。。

日日都係咁

我明

係呀 仲要加埋失眠

間中咁啦⋯⋯

比你搞到我呼吸變左手動摸式

咁咪姐係有控方律師同辯護律師咁
辯護律師會替你說好說話

巴打依加面對緊D咩，令你會透唔到氣啊？

最主要係背痛 但想做嘅工偏偏係體力勞動嘅工作

夠哂犯賤

辛苦了。。。
最近我都有時係傷心到透不過氣

啊！！！！！！！！！ 好想大叫下 邊度可以大叫

唔知係咪因為夏天 特別容易煩躁同鬱悶

都有關係 一焗悶就好想爆

唉 屌

上個星期連放兩日假
因為工作壓力搞到透唔到氣
好辛苦
跟住祼辭算
驚咁落去情緒有問題
宜家好開心咁倒數

試吓聽asmr
會好放鬆

應該係壓力太大，條橡筋拉得太緊，要放鬆下啊，例如做meditation; 睇下啲asmr cooking channel.

我而家就係咁

巴打係整親？
又冇話犯唔犯賤既，人總有自己想做既野
只係處理好背痛個情況 先再實行自己既理想，對自己會比較好呢

大概4年前唔知咩原因開始，睇過不少醫生都冇好啲，諗住咩都唔做放鬆一下，抖夠就再出發，但一直都冇好轉。

身體 工作 咩都冇哂咁

習慣咗就好

你咁好嘅

琴晚瞓唔著 試左次 但屋企總係有人講野或者笑 專心唔到

透唔到氣
心痛
痛到瞓瞓下醒咗
又成日頭暈頭痛

有時就瞓着就突然感到好有壓迫感 透唔到氣 成個世界唔同哂咁 要即刻衝落床 喊完冷靜完又好似冇事咁 返上床瞓

係
不過我係一定要慢慢抖返順條氣先起到身

always 個心定住 抖唔到 踹息唔到 辛苦過m痛

我要即刻衝落床 好想發洩哂出黎

Ya... always...

祝樓主你都身體健康

練習放下執念
自己不能控制既野
直接忽略佢
然後食餐好既慶祝

哎 是撚但

都唔知做人咁辛苦為乜

做人係辛苦ga la
邊個話你知做人係開心ga

唔係點會有句俗語話
尋開心啫！

你既人生只嘗左百味之中既
第一味：辛苦
個個生活都辛苦
唔辛苦至奇
係好普通ga 咋

至於為乜
就要問下你自己
做每樣野既目的何在

你是但、求其人生
然後唔知為乜
係好合理而且正常
你是但、求其然後知自己做乜、諗乜先奇怪

以前因為工作壓力試過類似經驗
解決方法果時有同家人朋友傾訴心事好好多
同埋轉工後都好好多

我以前會同朋友講有時覺得好似水浸透唔到氣咁
而家諗返應該係當時太大壓力

呢種感覺一到凌晨就開始嚟
明明晏就仲冇乜事

搵唔到原因個下sad.....
巴打你依加痛既頻率係點樣架？
如果唔係身體原因，會唔會係心理壓力咁？

無時無刻都痛 有諗過睇心理醫生 但又唔想睇

Panic Attack?